公屋一半人都係講普通話

尤其係大陸女人，搏命過來香港生仔
至少有一半都講普通話
公屋簡直烏煙瘴氣
廢老周圍吐痰呻鼻涕
今日仲見到啲大陸佬商場食煙
大佬呀，係咪到到都係咁！？